DHL派貨唔入屯門元朗

有無fat check

晚上果轉係....
利申: DHL員工